邊間U電話收得最好？

係樹大，因為樹大有4G(枯枝)

人多有白痴

幾正

夠爛師兄好野

5G啦仲4G

0/10

邊間U收得最差？
樹大，因為樹得得4G

*樹大